%========================================================
% File:         TempCSMIO2018.tex
% By:           template Resúmenes CSMIO 2018  
%========================================================


\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{anysize}
\marginsize{2cm}{2cm}{2cm}{2cm}% izq der arriba%

\usepackage[spanish,es-tabla]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[numbers]{natbib}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption, subcaption}
\captionsetup{labelfont = {sf,bf}}

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\decimalpoint
%
% Paquetes adicionales requeridos
%
      

%
%  Title definition
%
%  Título, autores, adscripciones, correo electrónico
%
\title{\bf Título}

\author{Autoruno$^{1\ast}$, Autordos$^{2}$ y Autortres$^{2}$\\
$^{1}$ Institución 1\\
$^{2}$ Institución 2\\
\normalsize{$^\ast$ Correo electr\'onico:  autoruno@sitio.com}
}

\date{\empty}



\usepackage{blindtext} % para insertar los párrafos de texto ciego

%
%  El documento comienza aquí
%
\begin{document}


\pagestyle{empty}

\maketitle

\begin{abstract}

\blindtext

\end{abstract}

\vspace{1em}
\noindent\textit{Palabras clave:}
PalabraClave1;
PalabraClave2;
PalabraClave3.


\thispagestyle{empty}


%
%   Introduccion
%
\section{Introducci\'on}
\label{sec:intro}

\blindtext

Usar un archivo \verb|.bib| para incluir la información de las referencias. Para hacer referencia a la bibliograf\'ia textual expl\'icita usar el comando \verb|\citet{}|, por ejemplo, \citet{book:lamport1994} y para hacer una referencia impl\'icita usar el comando \verb|\citep{}|, por ejemplo, \citep{journal:franceschet2011}.



%
%   Descripción del problema
%
\section{Descripci\'on del problema}
\label{sec:desc}


\blindtext

\subsection{Inserción de figuras}
\label{subsec:figures}

\begin{figure}[!ht]
\centering 
 \scalebox{.4}{
  \includegraphics{ej_modul.eps}
  }
 \caption{Ejemplo de modularidad}
 \label{fig:uadec}
\end{figure}

Como se muestra en la Figura \ref{fig:uadec}, la modularidad \ldots


\subsection{Modelo matem\'atico}
\label{subsec:modelo}

\blindtext

%
%   Metodología de solución
%
\section{Metodolog\'ia de soluci\'on}
\label{sec:metodo}

\blindtext

\subsection{Tablas}
\label{subsec:tables}

\begin{table}[h!]
  \centering
     \caption{Parámetros} \label{tab:tabla1}	
  \begin{tabular}{l|c|r|l|c|r} \hline
    1 & 2 & 3 & 1 & 2 & 3\\ \hline
    a & b & c & a & b & c\\ \hline
  \end{tabular}
\end{table}

Como se muestra en la Tabla \ref{tab:tabla1} ...


%
%  Experimentación computacional
%
\section{Experimentaci\'on computacional}
\label{sec:exp}

\blindtext
      

%
%   Conclusiones
%
\section{Conclusiones}
\label{sec:conclusiones}

\blindtext



%
%   Referencias
%
\bibliographystyle{plainnat}
\bibliography{BIBLIOpaperXX} 


\end{document}

